拉莫斯反擊碧基「最差」言論

【Now Sports-體育】巴塞隆拿周日西甲以0:2作客不敵皇家馬德里，不過中堅碧基賽後指皇馬今場表現差勁，皇馬後衛沙治奧拉莫斯為此作出反擊。

雖然勝利的一方是皇家馬德里，不過碧基（Gerard Pique）說：「在上半場的皇馬，是我於班拿貝看過最差的皇馬，可惜我們錯失了傷害他們的機會。」皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）當然不認同，且立即作出反擊，指如果這樣能夠擊敗強勁的對手，他很樂意在每場國家打吡都有同樣的表現。

拉莫斯說，「每個人的意見都值得尊重。我為皇馬披甲是要贏盡每場國家打吡，並在上半場有他所謂的差勁表現。今場的策略不同，在上半場我們沒有太多控球，下半場我們決定去馬，他們不是太精神，因此我們開始創造機會。」

這場勝仗令皇馬登上榜首，領先巴塞隆拿1分，目前西甲尚餘12場比賽。

兩隊都回哂塘
西甲雙雄風光不再

爭咩丫 兩隊都廢鬥廢姐
歐聯見真章 一隊準備做16郎 一隊只係打和拿玻里

可能係回咗塘，但有實力贏到呢兩隊波既，一隻手數得哂

連d賽後新聞都回埋塘 冇哂以前d火藥味

我為皇馬披甲是要贏盡每場國家打吡

但之前4年都係歐聯就叻，打比主場全敗

以前佛朗哥會整啲火藥俾班疤狗嘆

其中一隊係最聯

之前有當代球王s落場一齊鬥
而家 巴塞人腳老 皇馬買人又見得特別好

點會呀
今時今日呢兩隊波都海鮮波

後牙郎既皇馬一d霸氣都冇，估唔到巴塞仲9

但照拋離第3成10分

因為今季下體會沉得仲誇張